supreme真係吹大咗

啱啱行完supreme 又唔覺有幾特別喎
仲要4,5實q
7,8個sales
但得兩行衫 一個design

D正野比人買哂啦 ching